自己一個生活點做家務好

返工放工剩低既時間好少
根本做唔到家務
頂盡都係洗完機衫晾完就訓
屋企大塵冇時間做清潔
想帶飯返工根本冇可能
有咩方法解決

請鐘點